祝你今晚 射多兩滴

恭喜恭喜

石

祝你今晚 生下腎石

今晚我拎石頭扔鳩我條女先

祝你今晚 射多兩粒